重演元朗721 社會實驗

實驗：
搵十個人著白衫拎藤條 戴口罩到元朗站
十個扮平民坐西鐵到元朗站

十個白衫追打扮平民自己友 裝作無差別襲擊 但不攻擊真。平民

觀察：
警察到場速度
拘捕速度
上庭速度
告既罪

最後十個平民不作控告

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

幾年前可以, 但而家咁做就= 送頭, 照拉你公眾地方行為不檢, 非法集結, 持械攻擊

呢個就係想睇到既結果

元朗黑社會全部放曬加唔告
佢告我地=自爆

如果實驗最後

警察放任唔理
大家可以多一單野去嘈佢地 亦將警黑勾結再放番上台面

如果警察告一堆罪
警方選擇性執法
呢個就係最想睇到既結果

元朗黑社會全部放曬加唔告
佢告我地=自爆

On9

on9無意義